連登戒丁大本營

打丁派vs不丁派
上個po成功戒左21日
今次目標係到8月先打，希望成功
day4

再次挑戰唔打丁

上個po既link

一黎就咁激..

第三日 day0

連續三日day0?

加埋我，挑戰堅持20日唔打J

祝巴打們成功戒丁

屌你隻眼好恐怖 j唔落

Seed

入嚟睇j 圖，而家鳩都縮埋

Seed plzzz

Or code

Day0加入
上次捱到day5破

世盃輸到仆街
j都打唔落

day 1

呢仔女咁樣衰，你一定係幫緊我地

一黎就打大佬

我上次day7

五千蚊仲係到

跟隊day0啦

西班牙
阿根廷
德國
巴西

歡迎各位加入day0行列

無人可以亂我道心

岩岩打完

支持

啱啱係第二個po up錯ban圖

如果我聽日冇再推po既話，
樓主及各位戒丁挑戰者永別了

同日本人一齊去旅行有咩要留意？

#38

如果我比連登ban9左祝戒丁大成功

屌.. 上左JAVJUN睇 今日有新AV

day2

Day6

祝各位戒丁大成功

如果冇事就黎個丁圖100連發

其實戒丁對身體有咩好既作用
有冇ching可以分享下心路歷程

Day1

一路好走

以前冇晨勃，依加有
以前成日失眠，依加好返

day5

聽講訓之前拉下筋無咁易夢遺

絕不走數

各位聽日準備day0

咁都無事

你係咪睇左戒為良藥

admin紅日放假未ban我

code

day6

咩黎
係之前睇中醫果陣個老餅同我講

屌原來戒為良藥講既野係真

推

定力低
一入黎就變由DAY2變DAY0
我都係出番去先

Day 1 今次下定決心
一個月

day 0

我上次day7都係因為呢到啲丁圖

again

成個po得兩個gif都頂唔住

唔該巴打

第5日 DAY1

正 丁圖post

click左去上個po果條link到

上個po day21 day7 破左

day0

每晚都同心魔博弈咁
覺得就似癡咗線
Btw day 15

似乎仲未比人ban

可能bam圖太低質冇乜人留意

Day 2

Day2

勁

未戒之前大家幾耐打一次

1-3

戒丁期間扑野算唔算破戒

戒左兩個月多d
琴晚破左戒

好撚爽 精神爽利左好多

覺得果d戒丁post係on99
完全feel丁適當打丁對身心都有好幫助。不過唔好打咁多

依加希望係隔一個月打兩三次咁

yes

我目標其實係一個月一次

day7

飛機要大力打

想知點樣算係真正戒到丁？

未開始就要放棄了

DAY1

目標7日

以為做完運動消耗能量會打少d
點知做完打得仲勁

每次LEG DAY完我都好緊火

試下跑埋步

屌你老母本身準備進入DAY1 唔小心入左個POST 睇到張圖

突然覺得口渴想飲奶
突然覺得口渴想飲奶
突然覺得口渴想飲奶

agger, 跑到攰到仆街你就唔會再有心情打J

岩岩跑完 我覺得內心好安靜

Day8

11 days, it's been a while for not wanking since my day off

跑左幾遠幾耐?
你試下全力爆10個400，睇下你仲有冇力打

字你都冇力打呀

戒丁post點可以得幾張圖咁少

day1
其實做愛計唔計打丁

射唔出就可以唔計

樓上你係咪幫緊我地戒J?

這麼醜的妞

5個2k

Day 3

輕鬆

我又回來了

忘了你是誰..

岳不群（已切）

day8

DAY2

戒丁既都係戰友，見到呢位弟兄不斷day0 我感到十分痛心

戒左一個月 已經開始步入心如止水既境界
無好似初初戒一個禮拜個種衝動了

太多誘惑

挘咗幾下 但係冇射到 算唔算打咗

加入 day1

唔算啦 但最好唔好啦

勁 夢遺左幾次

無夢遺過

點做到

你年紀大啲就自然做到

幾歲？

24

咁年輕就.....

DAY1

gif正在準備中

一星期一次冇問題

洗乜咁極端

打左

0

Day 4

好痛心

day9 尋晚夢遺...

條底太緊?
有冇壓住?

唔知....

希望你可以成功

Day10

今晚Happy Friday應該好多人會破戒

同意

去到第6頁都係得咁少圖似咩樣

以下女性視角

每日都打下

但只係整硬佢

冇射

Day 5

day 403

day0 今日開始

夢遺左幾多次

我好廢..

試過近百日先夢遺，有時一個月一次

咁少.....

我平均10日就夢一次

正常喎，經常遺先有問題

岩岩打完丁，由於 一路打一路搵片，打撚左3粒鐘丁，個袋而家痛到仆街。 我聖人mode自動啟動。 戒丁了

Day0

day1 原地復活

Day 6

Why The People Of NoFap Become Successful

因為打丁既reward太容易得到 所以你對其他目標如學習 溝女當中得到既reward會冇吸引力
面對問題 情緒低下時 選擇打丁reward而唔係解決問題去reward
容易滿足當下

成日都冇動力 所以黎戒丁

一星期了

做咩忍唔住

唔知 可能係因為食左自助餐，食左好多生蠔、蝦、羊 返到屋企又睇左個韓國大波蛇腰女主播跳舞，就係咁扯旗，忍不住去左睇av就打丁

day 0 重新開始

加油

今次認真戒

【仙人六月合集】請準備約2.5T位置

求seed

5日定6日無打
目標係呢世唔打

ipz339

line你老母 夠啦

屌你戒j post第一個回覆就j gif

上個po仲撚多

笑片黎既喂
完全J唔落

岩岩打完依加聖人mode緊 今日開始戒!

每日一丁

Day 7
feel到今次掂了

巴打有冇睇啱下面邊個女優

菊川みつ葉 E罩杯
桃谷エリカ C罩杯
桃乃木かな F罩杯
柚月ひまわりE罩杯 (蕩婦)
橋本ありな C罩杯
椎名そら E罩杯

長谷川るい D罩杯 (仙人最愛)
水咲ローラ D罩杯
古川いおり C罩杯 (蕩婦)
本田岬 E罩杯 (蕩婦)
香椎りあ F罩杯 (蕩婦)
水野朝陽 F罩杯 (蕩婦)

水野朝陽
Day12

水野朝陽真心又大又淫又蕩

求番號

係依個PO求番號特別多人答

Day 7

各位手足切勿受外邪引誘

day7-10往往最易破

day3

Day 150

好正 有無code

試過1晚夢遺2次

day1

day0
目標係Day30

好多day0

睇下呀伯幾開心

Day 0

撐住呀

DAY 1

巴打睇返你記錄。。。你一直都day0 day1 day0 day1 day0 day1

我每日都會上
睇下有咩新AV 有時真係頂唔住 唔係玩野
不過今日認真戒

係上個po入番黎提大家打丁

名

第二張求名

伊織もえ日日出J圖點頂得順

又丁左

Day 8

忍左2個星期
今日終於忍唔住2連發

你個名

名我唔知，得link

好野黎

3
4
5張有冇link

[url]每集邀請不同嘉賓，剖析痛症背後的隱藏危機，好好認識自己的身體，了解身體發出每一個訊號，找出病理真相。
第37集性上癮
最咪話性係正常生理需要

DAY0....

條link我淨係去到首頁
晚吹有病有真相第37性上癮

day4

仲話認真

day 2

聽日就day0

DAY0

各位今日打左未

成功支持到30個鐘

係咪要

day0
唔知關唔關琴晚食左大家樂西冷鐵板牛肉事
琴晚丁左一次 今日丁左兩次 痴線

Day3

要

忍唔到了

打算食zinc 醫暗瘡 點撚知變左壯陽

正所謂好既開始係成功既一半

宜家夜晚十半，各位手足盡情丁埋今日，一個半鐘後新既一日重新起步day0 啦！

d種估唔到超快

seed

d a y 1

我有飲開維多c 每日飲，有10mg鋅

岩岩睇韓國既大波女主播跳熱舞，真係好撚正

宜家27/6 00:07 新既一日大家唔準打丁齊齊做day0!

我啱食左粒維多C跟機試戒
DAY 0

不如SHARE 比大家小小能量

Lm

Day 9

多左好多DAY0巴打

我由po 1鼓勵打丁到宜家首次加入戒丁陣營

Day 1

我決定以三日打一次為目標,慢慢改善

同五千蚊巴打睇齊

你得唔得阿

先取得階段性勝利，再慢慢加長

如果破左戒既話唔該po返個張令你破戒既圖/片上黎

等大家一齊集思廣益研究成因

努力中，

Day15 夢遺

浪費左一次+15日

無圖無片戒丁成功率+1000%

想戒入黎睇下

想射精多啲

Day 10

Keep住最少每2日跑1次，有時每晚跑
再操少少gym
根本冇時間冇心情打J

拎去丁

對比起上面既gif同圖，你依啲太弱

Day 10

第一條片

打左 無射

繼續DAY2

點解要戒

好撚想打 救命呀師傅

不知不覺又day6

Day1
目標要超越樓主

我上個po最差果次都day8

Day4

Day 11

未下海

DAY3

Day 0 加入
樓主day幾了？

巴打幾勁

訓醒後就day7了

越想戒越想打
望到欣宜也會扯旗

DAY1
戒打潛艇受唔受

歡迎

留名今晚你又day0

DAY0

CPDE-022

I can’t control myself
Day 0

Day 0
fail撚左

連登十個高汁丁圖po 九個都係黎自戒丁po

好有營養

做gym去戒

Day7先見到呢個post, 希望唔會太遲入嚟

召喚 #309 個位巴打

#315
下次早D 望到之前己經打左
今次益你地，留番比咁多位巴打

屌 已破

慘 入黎變DAY0

大家一齊重新出發

今次目標6日

我都冇破

打左未

又可以再講呢句野

今日差啲破 又係因為睇左大波女主播跳熱舞

好彩守得住

Day 12

覺得個方面因打丁下降太多 今日開始day 0

戒丁真係有幫助的

day8了

屌好撚正

DAY1

leg day

Day2!!

屌咩

以下係標準連登仔既反應:

奶很大！
好口渴！
想飲奶！
飲到飽！
太嬲屌！
想留種！
好想屌！
想抽插！
想中出！
要內射！
扯旗了！
硬哂喇！
想打丁！
大力打！
已射精！
想戒丁！
做聖人！

Day 6.
Day 12就破

得閒就入黎睇J圖

利申：Day 14

Day 13

睇波不打J

Day 13

day0...

跟

day 9

又係大波女主播?

Day19 第二次夢遺

今次係上原亞衣

戒丁但走去睇av

比啲定力 上個post我跟左你破戒
今次唔會

Day 14

今朝由訓醒開始就係咁扯旗，真係軟返一陣又自己起返機，過左兩個鐘就決定打佢出黎

正確決定

Day 14
尋日有少少想打，不過冇開AV都冇掂J。最後冷靜番落嚟。
今日繼續。

根本係j圖post

我地個個戒丁派都係大毅力者

繼續DAY0

Day15 但有d心癮

molamola 連續打左3次

唔好比自己得閒

多年破戒經驗
破戒左一次 當日好大機會跟住繼續打多兩次 一共三次

正常現象

屌 呢個真

屌你
上次Day 7變0真係打左三次

Day 3

咁我都安心D
岩岩沖涼又打左次

day10

咁浪費
留番睇片先打啦

見到咁多位弟兄都堅持左咁耐
我真係好慚愧

唔緊要啦 大家由day0開始

sony手機
沖住涼睇

曲線求J圖

今日開始戒d1

big tits again

屋企冇人嘅時候會心郁郁

為左我既戒丁事業，我決定每晚跑步

做運動好呀, 打丁都精神啲

Day20
頭先睇咗條片 ，扯到恒晒
做完呼吸練習又平靜返

不會的
只要果日有跑步，夜晚就唔會想丁，最近呢幾年都係咁

一大壓力就想打 點算

打

跑步

Day 15

碌FB碌碌下又出D J圖比我
點頂呀

再見各位，啱啱破咗戒

15日算不錯了

DAY5!!!

屌 沖涼洗賓周拉下包皮根 走左火
本身戒左一個月多啲

咁撚廢 早洩都不如

一留名就day0...

下...？拉一下就射？

好久不見line你老母弟兄，是否已經被bam?

Day 1

Day33

佢改咗名，叫做 跟大佬學野

呢個po起碼有十幾廿位大佬話要戒丁

小弟當然要轉朵跟各位大師學野

DAY0 今天開始努力

其實戒黎做咩

夢遺左幾次

健康

冇 應該係之前打太多

咁你真係要戒耐啲
我初初開始既時候真係一個月都唔夢遺，依加10日一次到啦...如果keep到唔打

有冇人壓床打丁

我EX細個係咁
襯未扯就壓住佢 磨擦個龜頭磨到射
佢話嗰陣仲未識反包皮嚟洗 應該臭到痴線

day 11

輕鬆day2

唔打丁會唔會個人精神左

其實特登咁樣戒咁耐先唔健康

我比較想知diy會唔會睇av

會呀
Day1

加入
要開始

我都破撚左

我上次咪話day15既

係day12定13有晚發夢應該夢遺架啦 點知夢入面自己同條女講戒緊丁 唔扑野
最後醒左乜事都無

當日都好欣賞自己

西醫角度點睇戒丁牙厹

day12

我都要入黎 day0
次次day3就忍唔到

呢度先大引誘bo

Day10 反日就可以爆

反 後

重新出發

Day 1

d1

day4 尋晚2點訓 今朝七點起 好眼訓...

LM

冇打丁一日，細佬好活躍

扑野唔計破戒wor
前者係正常行為後者係滿足自己
btw輕鬆day31

我冇女...

Day11

day13

不會出現day3

又丁左 只做到一日冇丁

慢慢黎

做運動 唔好俾自己得閑

我連返工都用手機睇A片

今日day6

依家日日都做GYM
日日都DAY0

REST DAY反而無打

會 因為去左旅行 唔得閒打丁

第2張好正

day2
聽日就到關口
仲要去飲啤酒 好易奶野

day5 跑左步 輕鬆

day14了！！！

唉，連著Day 2->Day 0兩次，呢個禮拜已經J咗三次。
聽日重新出發。

而家先見到

哇 做咩係咁破

幾正..

day0?

Day 8
自從戒丁後 開始做運動 日頭精神左

Day 18 > Day 0
重新出發

day 3

夢遺唔計 day 3

算不錯了day18

你唔會係冇打丁兩日就夢掛

day6 出發緊去跑步

破咗一次會覺得又要過好耐先可以戒番之前咁，所以會破多幾次。
同埋呢幾日唔記得上嚟簽到。

咁樣唔得嫁喎

對唔住
今次我認真戒，每日嚟呢度報到。

乖
戒丁之神會寬恕你嘅罪過

次次都係入嚟睇j圖

lm

戒丁day1

個眼神

day15

day 40

day 81....

早些睡，個人無咁倦，會好些。。。

後入

Molamola 1日4次

Weekend 先打
一至五認真番工，星期五晚打鋪勁既,又減壓又爽，有時星期六會打多次，星期日因為第二日要番工就唔打了

屌睇左幾個淫post濕晒好想打 仲有幾日要捱

day34留名
過咗頭七同三七就好易戒

Day 82

做完野，個人有些放鬆，就想打j..最後決定去游水..游完返黎應該可以好好的睡一覺

我覺得有三野樣會令人好易j
倦，心情差同太無聊。。。

所以早睡令自己無咁倦已經解決左一樣野
但心情真係好難控制

有冇code

GVG-153 禁断介護 初美沙希

多謝巴打

好啱 見到d丁圖都冇乜性慾
但成日feel到條丁好想射

day16

day 8

Day17

打左成日機 懶左冇做運動
不過都守得住day7

今朝夢遺

發夢有條女冇著衫比人綁到成個波咁，我又冇著衫，跟住就行咗埋去插佢

咁撚正

我本身極少發夢，就連夢遺都係冇春夢

扑嘢計唔計？

唔戒丁 唔戒扑嘢 咁有乜分別？

day 5

搞到今日又攰又眼矇

Day83 今日有些無聊。。出親街都落雨。。又去左游陣水。。今日見到個女仔幾靚，差些集中唔到。。。

五千蚊day5...

上次夢遺係幾時

day8 今日跑完步 很累
想試埋早訓，明天開始12點前訓

Day27 已0 ，夢遺左三次
已決定降低目標為day14

Day12

無夢遺，係有次可能差些就夢遺。。感覺好真實好正，但醒左。。平靜一陣。。訓返

屌唔記得上嚟報到
day17

有節制地打已經唔錯
我今次都想挑戰30日

大家都好勁

dayp

巴打幫大家戒丁?

想打J了

Day84...今日無聊上網..找返中學的事情..先發現原來有個中學老師過左身...或者我地這些年齡慢慢會遇到這些事吧...心情有點差，早些睡好了...

day9成功
但早訓失敗..

又睇av
day0ed?

咁早訓 真好

重新出發

唉 唔小心
day0

不是啦。。
不論我幾點睡，都會好早醒然後睡唔著。。
但個人會好倦。。

屌又唔記得
day18

Day85..可能做野唔開心。。身體又唔多好。。今日同呀媽嘈左兩句。。覺得自己唔太岩。。。心情好差。。。

打丁吧

day10了 又早訓唔到，但今日有跑步喔

岩岩打完飛機，自動開聖人mode,我呢次真係要戒丁啦，次次都day1之後變day0。 為表決心，我已del哂我的最愛既珍藏。

信相手淫的力量吧 各位

睇波啦

day1 陣間諗住j

G持

大家呢個禮拜冇新圖打丁真係辛苦哂

今日又跑左步 day11了

屌點解會出錯ban圖

preview都冇事

屌那星今次含撚

個張圖本來係呢張先啱

嚇親大家唔好意思

屌你老母垃圾連登server

各位巴打路過就幫手入去求下情

各位巴打路過就幫手入去求下情

[自首] 發表出去個張相變成BAN圖呀屌!! 幫手del一張相!! Orz

睇黎要步line你老母弟兄後塵了

我咪就係 line你老母

我屌原來係同一個人只係改左名

上次你死唔去，今次安心上路吧

day86
昨晚同呀媽嘈交，做野又唔開心。。
但想左一陣，都係同呀媽講句對唔住，然後今晚一齊食飯。覺得做野唔開心唔應該帶返屋企。。。。
決定明天又去游水。。希望身體捱得住。。

我臨ban前私人醒啲好野過你

巴打真心戒丁?

咁大壓力唔打點頂得順？

打丁係最好既減壓方法！

祝各位一路順風

利申:今次po之前已經preview+screenshot做record

#582 ban圖消失左

今次又死唔去

補返啲圖賀一賀佢先

第七日 壓力好大好想J

好有動感

Day87. ..今日完全無心機做野...
可能同昨晚睡得唔好有關...我有時都覺得我份工好唔岩我...不過做做下可能會慣..
明天先有波睇...比利時應該會贏到掛...

做完gym 成半年冇做過了 舉左120分鐘...全身都好攰

比利時會輸

每天都是DAY0...

這是不應該的

天天Day 0

如果你想嘅話，分享下工作有咩唔開心

2點半都未訓 早訓比唔打丁更難

Day88... 今日一早起身..七點幾醒左..
我覺得有些好轉..係因為之前無論幾點睡..我都係五點鐘左右醒...但個人好倦睡唔返..跟住個人就會亂想野好唔開心....然後就開始惡性循環....早上失眠...其實比晚上失眠傷好多.....

今日七點醒..雖然都有些倦..但還可以..

其實都還可以既...有時候唔刻意去想..反而更好...

最緊要你搵到自己嘅方法去釋放壓力姐

Day22!

day0......
連登av post害人不淺

Link

點解阿巴打

以前啲志氣去左邊

哈。。其實不易，我以前都會打j減壓。。
現在要些時間適應。。不過有趣既係完全無咁逃避現實。。有野都會想解決佢

破開真係有條路
一發不可收拾

link

首位AV女優出櫃！

兩三年冇睇過有碼了

喂你唔係戒緊嘅咩 仲睇呢啲post

引誘兒子同學嗰套有冇code?

day9 -> day1
純粹係自己忙到無時間打J
終於忙完就打左個J做獎勵

第一次戒J, Day 0

Day 8
尋日意淫咗幾秒，不過諗番起“念起即斷”，所以冇破戒。

勁 我成日ff...

見個標題咁新奇咪入去睇下...點知

冇

明天起 努力早訓
早訓 day0
戒丁 day0

Day89...

今日又五點左右醒左..差唔多兩個鐘都睡唔返..這兩個鐘個腦又係度亂想野...控制唔到咁唔開心..但我昨天先好似好開心咁同朋友傾計...我覺得我好像那些平日性格睇落好開心那些人..然後有一日會無故死左咁...

唉...究竟這些日子還有多久..好倦....

Day 1 挑戰者加入

easy
追女團後從未打丁

都係要努力早訓
早訓 day0
戒丁 day1

點解

一打丁就諗到女神們鄙視你個樣

Day7

Day90...
昨晚睇左半場世界盃..覺得二比一應該追唔到
早些睡無咁倦就個人平靜些...
球十二碼真係影響成場比賽
不過無所謂啦之前大家只記得冠軍係邊個
唔會記得過程係點。。。

今朝返到公司，果然有同事射波。。。

睇完球星射波，自己都想射波係人之常情

依舊要努力早訓
早訓 day0
戒丁 day2

day 0 !

Day 10
又要等四年先有世界盃睇啦 ，不過兩個禮拜後要考試，咁樣唔使分心

Day91

今日無咩特別..三號風球...雨不算太大..風不算很猛.....世界盃結束後無咩野睇..有些空虛...對上一次這個感覺係韓國殘奧...仲記得那時日日睇冰壺...香港真係好令人失望..奧運就日日播，殘奧就新聞都無講..仲話沒有牆的世界..笑死人咩....

殘奧你都岩

早訓day0
戒丁day3
今日我做gym做到全身都好痛..

邊個台有得睇？

小心谷傷

那時上網睇，YouTube有直播

今朝起身果然仲係好酸痛 但係no pain no gain ，努力

day4
希望今晚可以早訓返，話說流失左好多人了，好多人都冇再上黎報到 係咪放棄左啦 ？

Day92..
又一早醒左睡唔返..發些夢都唔係好野...
睇住個天光後...又起身返工...
近排身體好似差唔多..都係無咩好轉
食雞食恰蛋食麥皮都食到悶...
加油...

EVERYDAY0

係咪唔夠營養阿 食得咁清

day5
依舊夜訓

如果你覺得呢個困擾，有冇諗過搵專業人士傾訴下？

唉。。。無錢無用架呀。。
我這些又唔係咩野人。。
就算消失左都無人理啦。。
可能仲有多人話咁樣慳到地球資源添

Day93
昨晚睇左黃子華...其實都係陪呀媽睇...
現在行動不便其實係紅館睇野好辛苦，
畢竟行上行落。。。

旁邊有個男人陪佢女人睇，成場差些睡著。。可能唔岩口味就係咁。。

上半場悶。。下半場幾好笑。。但好似好散咁。。。唔劇透了。。

平時又冇圖，一話戒丁咁多圖

真係好撚多

睇得出你真係好灰

都唔係既。。都未死得。。
死左先話我灰啦。。。

新人報到
已經12日無打丁

死咗就講乜都冇用啦

day6
早訓計劃再次告吹失敗

Day94
心情都係差唔多....
成日發些夢也不是好夢...想睡多一點都難...
幾廿歲人先讀完書..去左清locker..
原以為會有一種放鬆曬或者小學生經典既依依不捨的離開了...但全都沒有...
坐在走廊我椅子上..聽左陣歌...就平靜的離開了

或者人大了..早就社教化左十幾年...畢業早已不是那種人生階段的轉換...只要想起其實也是繼續在職場上浮沉...就只能麻目地離開學校了

day7 差啲又破...

Day 12
已經唔知夢遺左幾多次

Day21

新人day0

Day95
又發惡夢...醒左....
其實我都唔明點解會咁..每晚都睡得唔好
又去左游水...某些游泳池全部都係老野師奶小朋友..可以好專心咁游水...係逼少少...

有些大游泳池既中池就專心唔到了..
例如假期下午時間去游...好多mk男女去中池到學游水同玩水...係戒j勿去既地方...

不過我通常去2米池都游..所以唔算大影響...

巴打,打番個丁可能會有改善

day8了 希望身體健康

第二張ig

利申: 要打飛機

day9 最近隻牙好痛，我以為係爛牙，今日去睇牙醫先知係智慧牙打橫生頂住左...唉，遲下可能要拔佢出黎 又要洗錢又要痛
好唔開心

痴撚線露南半球，正撚到

Day 16
破咗......上次係呢度嘅戒J記錄

哈哈哈哈哈哈哈哈
我聽日出關喇

你仲夜訓過我喎.....睇返時間係三點？

day10 今日好大雨阿 想跑都冇得跑

day2 嘗試打破上年12月開始既已讀不回，失敗

裝備自己，加強吸引力

咁夜訓真心唔好

Day 17

慢慢早瞓番

半年了

同未戒有咩分別？ 認真問

精神d有自信d 感覺自己冇咁猥瑣

點止精神啲，係精神好多

前幾晚係day 34
但係半夜谷醒咗 最後破介
其實忍到頭幾日 打丁就好似冇乜必要咁

呢排心情差 冇mood打
今日day十 好耐未戒過咁耐
未feel到精神/條j有分別

射左興奮液計唔計

成日扯下扯下但冇打

Day99

今日好似好倦咁..決定早些睡..聽聞浸腳後會好睡些...希望不會太早睡吧...

其實我又無咩特別感覺有咩好左...
又唔覺係精神左...可能唔同人有唔同感覺吧..

day3 返工整親隻手 好撚痛

夢遺得密唔密先

day11

Day 18
又到咗有少少想打嘅時候，唔知可唔可以忍得住。

無夢遺...其實我都唔知點解....

師兄睇黎你本身個底真係好差喎...

唉...係啦..又成日唔開心。。又睡得唔好。。
我覺得自己如果唔去游水減下壓已經死了

Day 0 日日打

認真戒丁 已經刪哂所有av
day1

呢個應該啱你口味

我根據你留言既樓層比個至尊推介你

複制一個等級制度，希望有志朋友一起入伍！
天數 軍銜
1-3 列兵
4-6 上等兵
7-10 下士
11-14 中士
15-18 上士
19-21 優秀軍士
22-25 士官長
26-29 少尉
30-33 中尉
34-37 上尉
38-41 少校
42-45 中校
46-49 上校
50-53 少將
54-57 中將
58-63 上將
64-69 少帥
70-75 元帥
76-99 靈魂指揮官
100天 築基成功
如果你已經戒色滿100天，你已經做到了很多人沒有做到的事情，鑒於你100日內辛苦修行，保持內心的純淨，並且面對各種誘惑和危險都挺了過來，再次恭喜你，你將從此踏上另外一條道路，無論是生活還是其他方面，100日以上的朋友，如果缺少目標，那麼就進入修道模式把。
100-130 結丹
130-165 金丹
165-200 元嬰
200-235 化神
235-280 煉虛
280-310 合體
310-350 大乘
350-364 渡劫
365 白日飛升！

依啲post最多圖

我根據你留言既樓層比個至尊推介你

747先啱
748係比你樓下位巴打既

我鍾意大波star839
不過我已經用意志控制jer仔

我根據你留言既樓層比個至尊推介你

同埋

新手加入未夠24個鐘day0係咩軍階

平民

樓主
我根據你留言既第一樓比個至尊推介你

Day100...
好倦...想早些睡...
今晚睡唔著就打個j...
畢竟已經到達心目中既日子...

巴打築基成功

咁就唔好打丁啦

冇可能

個底咁差 戒到有夢遺唯止啦

跟左我咁耐都唔記得我係唔睇無碼既

中士！

day4 請假休息

無碼啲好多伏驚嚇親你喎

根據佢嘅講法，佢似乎係情緒唔好

新手day0 加入

Day 19
尋日忍住咗，今日晉升優秀軍士

我覺得唔開心係有影響...畢竟個人做咩都會無心情...有時候打唔打j都係其次...
我現在好怕打完j之後會更加唔開心...
唔打雖然都係唔開心..但可能已經係穩定左...
唉。。底差都有影響既...我覺得係好多野加埋既。。

當初係咩原因驅使你唔打j?

day13了

腳傷左，又好多野煩緊。。心情好差..跟住開始唔想打j...。。覺得j完都無解決問題仲要越來越倦唔開心。。。跟住就唔j。。。個人心情都差但無咁差。。跟住會發脾氣但好快會平伏到。。。

早上失眠都一直有。。。現在好似無咁早醒。。同醒左無咁易亂想野。。

打吓坐

有冇留意到做咗啲乜會令你情況好啲？

其實都無咩..肌肉縮左好多現在操緊希望唔駛做手術...
我以前都好依賴j黎減壓。。現在其實無咩野減壓。。有時隻腳無咁痛就游水。。

我覺得j已經減唔到壓，反而係加壓所以無j...其實我有時都想j既。。但現在十點幾就睡覺。。好彩無早醒就返工。。唔覺唔覺又一日。。

Day 20

咁快

半年無J, 性慾大減, 射出時仲有點痛添

...可能太耐了

係呀, 長期唔J, 體內睪胴會跌, 不是好事

咁幾耐一次好呢

一個月囉

聖人mode 加人戒丁, day 0

day 8 應該聽日破戒

day14

Day102...
最後都仲未打j....
每次想打既時候都提唔起勁...咩都唔想做...
這三個星期除了返工也沒做什麼...在家休息...

其實戒j係好難...難在無聊既時候..在睡唔著既時候..在不開心的時候就會想j一下..
雖然j完有機會心情更差...但逃避可能就是好多人的天性吧...

長期唔用都會退化

day11

好危險

好奇心睇左陣av即刻熄左冷靜返個人

Day 29

Day 3
三日前Day 20 -> Day 0，嗰日好攰，因為之前嗰晚訓少咗一個鐘，跟住唔小心一日J咗兩次。
前晚開始個胃係咁產生氣體，一路到依家幾分鐘就一係嗝啲氣出嚟，一係放屁，同埋有少少肚痛和流鼻水 。唔知係唔係同打J有關，定係食錯咗嘢。仲要聽日開始連考三日試 。

睇醫生啦

食錯野啦

入黎諗住睇J圖同code
居然得咁少

咁都少...

day17啦原來

me day7

想知連打兩次係姐係點？射完之後keep打跟住勁快再射多次？

我係中間隔四個鐘。我應該做唔到連射，因為打完一次已經進入聖人模式。

Day 4
鼻水好似好咗，不過都係好多氣。我諗住當今次病係因為打J，希望以後每次想打J，都會諗起呢次嘅痛苦，跟住就唔會打。

好！

我女朋友話遲啲要幫我連射兩次...好驚...佢仲話到時我實反抗，要綁住我...

Day 2
出街多好望左
做gym明顯上力好多
打同唔打分別好大

DAY 3

同老婆扑左野....算唔算DAY0?

唔算啦
扑得密唔密x

幾個月一次

咁少...

Day 5
又考完一科。聽日考埋個科就可以抖幾日再考埋最後一科。
我覺得今次病有可能係因為我壓力大，積咗啲病毒係身體裡，跟住打J之後，病毒趁身體虛弱嘅時候爆發。冇理由可以食物中毒毒四日。

咁就要引以為戒啦 一個月一丁就應該差不多了

尋日忘了報到日數 day19啦
唔知點解今次成19日冇夢遺，可能係因為之前一星期一丁搞到個底又差返

Day four today

支持你地，希望你地終有一日好似我咁有條女日日卜。

屌 又day0

day20

1

Day 0
每天打J覺得精力充沛
得心應手
早幾日無打兩日
鐵都舉唔起 個人勁頹
打同唔打分別真係好大

最近兩日起身碌鳩硬過鐵 正

會唔會戒到冇性慾

長期唔用一樣野, 果樣野就會退化
人長期唔郁動, 肌肉都會萎縮啦

睇醫生啦估

呢到好難約到醫生，同埋冇時間睇。
依家啲氣已經少咗。

身體問題,唔戒唔得
今次真係唔破戒

DAY 3

唔會 好想屌女

2

我由七年前開始就日日打
之前都嘗試過戒但估唔到自己已經去到唔打會訓唔著
其實日日一次算唔算密得滯?
真心想戒
唔想仲係A0就已經自廢武功

強勢回歸 day1

Day 1 留名

你追下po就知密唔密

day21

我見有人講應該一星期兩至三次就正常
亦有人話一日兩三次就係密
所以想問一日一次算密定正常

密
我目標一個月一次

Day0
岩岩打左

上次day幾

DAY35

自七一開始冇丁

Day100後

我開始無數無j幾多日..我開始對好多野都無咩興趣...日日返企只係想呆呆的過一日...可能心情差真係有影響....早兩日忽然覺得其實我死左..或者會好過些.. 然後又去左小雲ig望一望...睇完又無再想咁多... 好倦...又失眠..再係咁要食些安眠藥

小雲？邊個黎？

小雲係一個死左既人..佢臨死前那天post ig同大家道別...我有時會上佢ig睇返留下言。當拜下山。。

day22 我唔會放棄

睇到當拜山真係笑左出黎

唉。。如果我知佢葬係邊..我會去上注香...但我唔知....

戒丁必睇資料：

手機聽廣東話 戒為良藥

戒為良藥

YOUTUBE戒色圖

香港戒色論壇

秦東魁老師

IG：siudontleave
FB：ReaLife

唔明點解戒個丁都要開谷小圈子

我發覺我極限係day3 太多引誘

之前試過星期一至五，戒足5日丁
結果星期六日就打左幾次丁

day23

....你居然真係跟機

你地fd唔fd

做地盤攰撚到成年冇打j
一返到屋企沖涼食飯 上床訓

夢遺次數如何

次次戒丁到2 weeks後就會有夢遺
之後就會打返

day24

求名

day 16
完全冇打丁嘅意欲

點先叫夢遺?
即係起身果陣點樣?
印象中訓醒冇試過有咩奇怪野發生 eg下面唔舒服，濕咗

兩日冇打 打返顏射左自己

姐係冇 夢遺果下你會醒一醒

day25

5

留名睇片

魏國巴呢？

拜山？

IG呢

day26

去咗一個基督教camp ，戒咗4日。
day4

然後繼續day0

day27

我戒丁順便戒埋R J
岩先沖涼順手一R
爽到好似成個星期無打丁射出黎果陣感覺
有無同好

r j?

Day 8!

J痕就要R

唔識打中文

我知，但你點r到爽過打丁

day28

day29

經過左四個月後..終於j左...
今日好倦..可能真係太耐無j...

其實戒j..確實係令人無咁易發皮氣...
同無咁成日想批評人..雖然我因為傷患。。
心情都係差..但我相信如果我j左會更差..
始終靠打j減壓係好差..
有時候..游下水既效果都減到壓..
想j既可以j...但唔開心就千期唔好j...
只係越j越差..

其實點先有恆心戒丁？
小弟最近打得好密，影響咗生活好多
集中力嚴重不足，拖累工作
但個心依然好想打，好似慾求不滿咁
唔知點算好，好想戒但又戒唔到
未去到要全戒，但只少打少啲

因為你打多左，個人會倦，一倦就會越想打。。所以你控制唔到。。

現在唯一可以做既係找些野做，等唔會成日睇手機。。。睡前幾個鐘唔好飲啡。茶。

捱左頭三四日，個人回左少少氣。。就無野做去慢跑或者游水。。唔好全力。。旨在有些野做，唔會想打j...你全力就會好倦，跟住又會想打j..

day31 尋日冇上連登

冇意慾打丁 無限期戒

呢排返工返到j都無打成4日

day33

點解呢

不得了

一破左就咁多人覆

congrat

丁

堅持左咁耐, 點解要破?

好撚基

咁耐 忍唔住

法國有人一齊做一樣野既時候會有動力啲
邊個post J圖 block邊個
day1

咁你要block好多人

加入

呢個post我已經block左好多個

有無夢遺?

緊係有

引退了

2013年 19歲出道5年算係咁

有冇巴打戒得丁耐係咪會冇咗打丁意欲？

利申 今日day 22

平時見到d cosplay av一定會down來打,

但戒開之後會漸漸開始冇乜意欲,就算開來睇都會覺得好搞笑.

day11

睇有冇刺激

會成日想扑野 但唔想打丁 打丁只有空虛

yes,

打丁只係自己欺騙緊自己,

當人地下下頂緊人地子宮,攪拌著條女香噴噴既蜜汁穴既時候,

自己拎住個冰冷的飛機杯係咁chok,

射出來的只會是孤寂,空虛,失敗,同甘酸的滋味.

岩岩硬左好耐...依加好痛

屌
day1

Day 6
搵唔番個留言

d2

#864 用追故mode揾返

877都有
原來推左咁多
Day 7